終於都要

返工

你就好

ptgf?

我養你

代我

我都想 唔想留係屋企

我都要返
動物園最近走失左隻羊駝
我要去頂更

#7

no

唔返工都唔一定要喺屋企

#3

原來佢係ptgf

可以去邊 有咩做

行山

做雞算唔算wfh

你發現左我係邊個？

速遞

臭嘅

介紹我做啊！

想做水豚

我resign同你講

等你啊！冇工開

之前返咩？

Sales ja

好想返啲行來行去嘅工

返得耐好攰

無同事嘅工

會被溶(–.–)

咁有自信？

諗多左

想溶你

試過唔好提

想養meow:3

對唔住，嗰陣我一時衝動

#31

真係？送foodpanda俾人溶左？
無人係屋企？獨居？

我溶人

估到你

點啊：食咩野啊？食我啦

夠食一個月

無接觸送餐

佢個夢真係痴線

樓主爛透了

我唔係啲咁唔檢點嘅女仔

嘿

聽日到我去做atm好驚有武漢肺炎

想起什麼事臉紅了

你本身有 驚惹到人好過吧

更年期潮熱

嘻嘻 等我插張卡落去先

使唔使買包添0俾你

你成日9笑

你尿滲

你更年期嘛

wuar

用晒啲錢未

依個咩人？

咩.....?

覺得自己好撚仆街

name

y?

打晒問號

無心失眠==

我是但改-,-

我諗緊who u r==

你老死-,-

我老4小潤

麻麻地...

yipb隻惡魚最正

會嫌棄人唔靚

話掛住我果隻？

我都會

原來又係鳩毛開叉

我隻咩嘴兔都掛住你
柒嘅先會掛住你

Fuck you

我拎完佢ig法國佢除咗罩唔掂....

岩岩先話正

但係我開咗個頭
宜家想縮沙....

我篇文真事？

唔除罩都可以打茄輪

柒都可以好正
小睫正

好多男人都是咁 聽唔少

縮囉 可以點

好想趕走隻死人雀

想趕走晒除咗隻貓

想去你到住 乜鳩都有

執好先
玩咗三晚通頂換摸返來

你當係囉
明明睇真人冇嘢但係睇相好樣衰
過唔到自己嗰關

我過唔到自己嗰關
即刻cool down咗

唉我係一個大仆街

真人無嘢咪得囉 唔通你想真人樣衰過相？

慢慢縮好撚仆街牙我

真人咪就係有罩

個個人唔多唔少都係

咁拍一年囉 依年都要戴罩
望望吓就慣

唔啦 好女仔嚟

你咁講算唔算係安慰緊我

好女仔都咁對人

唔算 講事實 話一開始唔睇樣嘅人極虛偽

我當係了
我知我一定會好撚柒介意佢個樣

咁我真係過唔到自己嗰min requirement

你個娘娘？

娘你老母
嗰個我ok但人地唔ok
哩個就貼地性格ok但個樣fail

why?

以為係口罩娘娘(–.–")

想洗

俾人嫌棄咗

有無格過價 我哋1k但快到5-7mins左右 唔多抵

你＝她👌🏻

其實你間嘢係咪有隱藏服務
咁撚柒貴

使唔使咁貴

都話地區同海鮮價同名氣

yes 仲要快到極速 然後讚人唔太污糟

洗完會變靚仔咩

嚟嗰啲本身都$$$靚仔